滿滿惡意的派糖措施：口裡說著要與年輕人溝通 卻意圖把你們貶為賤民

故意設計一套大學生滴水不沾的派糖措施
把年輕人邊緣化之意欲蓋彌彰
加上之前的「曱甴論」去人化措施

不難猜度港共政府的對策：
分化、孤立、屠殺

噁心至極嘅港共政府
一定要全力抵制

要張香港政府把示威者去人化、暴力鎮壓嘅暴行公之於世！

自推

無恥政府！

推

大家要記住今日已經代表左香港政府嘅惡意

做得好呀，立場分明，咪繼續囉

不要讓年輕人被孤立！